說好的公務員政治中立？係咪可以炒撚晒佢地？

講咩？講清楚啲，唔好講到1999。

我反送中都唔敢係返工時表態
去左都話冇去